<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel> 
<title>HappinessCo - Próximos Eventos en Gijón</title>
  <link>http://jonasitohappinesco.ct.ws/</link>
  <description>Descubre los próximos eventos culturales y de ocio en Gijón con HappinessCo. </description>
  <language>es-es</language>

<item>
<title>Feria de Muestras</title>
<link>http://jonasitohappinesco.ct.ws/eventos/eventoFeria.html</link>
<description>El mayor escaparate comercial y cultural de Asturias, donde empresas, innovación y tradición se unen. Durante una semana, el Recinto Ferial acoge expositores de sectores clave,actividades interactivas y eventos paralelos. Ideal para  familias y curiosos que buscan descubrir lo último del mercado nacional.</description>
<pubDate>Wed, 01 Jan 2025 15:12:54 GMT</pubDate>
</item>

<item>
<title>Tsunami Xixon</title>
<link>http://jonasitohappinesco.ct.ws/eventos/eventoTsu.html</link>
<description>El rugido del rock se apodera de la costa gijonesa con un cartel de lujo: bandas consagradas y emergentes en un escenario con vistas al Cantábrico. Durante tres días, vive la máxima energía!.</description>
<pubDate>Sun, 12 Jan 2025 14:55:32 GMT</pubDate>
</item>

<item>
<title>Concierto Rock</title>
<link>http://jonasitohappinesco.ct.ws/eventos/eventoRock.html</link>
<description>Una noche cargada de energía con las mejores bandas de rock de la escena asturiana. Disfruta de sonidos potentes, guitarras eléctricas y letras con identidad local en un ambiente íntimo y lleno de pasión por la música.</description>
<pubDate>Fri, 24 Jan 2025 16:15:06 GMT</pubDate>
</item>

<item>
<title>Fiesta de la Sidra</title>
<link>http://jonasitohappinesco.ct.ws/eventos/eventoSidra.html</link>
<description>¡La tradición asturiana se une al ambiente playero en este evento único! Disfruta de escanciadores expertos, degustaciones de sidra natural y gastronomía local frente al mar. Música tradicional, talleres de escanciado y un concurso de "txiringuitos" con las mejores vistas al Cantábrico.</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 15:22:18 GMT</pubDate>
</item>

<item>
<title>Tarde en el Teatro</title>
<link>http://jonasitohappinesco.ct.ws/eventos/eventoTeatro.html</link>
<description>El emblemático Teatro Jovellanos de Gijón abre sus puertas para recibir una velada única donde la cultura, el talento y la pasión se encuentran. Este evento promete transportarte a través de historias cautivadoras y emociones profundas, con una propuesta que combina teatro, música y sorpresas especiales.</description>
<pubDate>Sat, 15 Mar 2025 16:40:22 GMT</pubDate>
</item>

<item>
<title>Concierto NWNF</title>
<link>http://jonasitohappinesco.ct.ws/eventos/eventoNWNF.html</link>
<description>La icónica banda NWNF llega a Gijón para ofrecer un concierto explosivo en el incomparable marco de La Laboral. Prepárate para vivir una noche cargada de energía, actitud punk y himnos que no dejarán indiferente a nadie. Un evento imprescindible para los amantes del rock alternativo que buscan vibrar con grandes dosis de adrenalina y buena música.</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 17:24:30 GMT</pubDate>
</item>

</channel>
</rss>
